見到好多人話堵路 堵你老母咩 封路呀

共產黨最擅長用語言將你潛移默化 大家點算仲要迎合佢

堵塞道路